hunter 會長大戰蟻王

好靚...但零興趣

如果有埋成隻觀音就好了

會長睇落仲高過蟻王

乜唔係既咩?!

蟻王咁細粒架咩？

同菲利一樣

喂好撚靚喎

邊到有得買

呢d差唔多成萬隻